[英雄聯盟]LOL賽事討論區#55

聽日好似得WE屌打FW同睇下GAM有冇奇招好睇

岩岩先睇到Maple個樣
佢個樣最擔心

其他以為贏緊

佢可能係睇FW睇得最透果件?

maple一定知啦
今年個態

我好記得maple 前一兩個月係度玩絕地求生

佢呢兩場係咁BD係咪想表達不滿

反而mmd件垃圾笑得最開心

見到MMD差唔多係最HIGH個個就好想笑

其實成隊都好有問題

成隊平時開心溝通係ok
但好心輸左就收返呢d態度啦講真
mmd可唔可以生性

真係5場lms世界賽
成隊fw打左乜撚野
ahq都叫打左2場好睇少少既比賽
利申 覺得打skt果場算係咁 但bp可以做好d

賽程如下

希望We出zero啦

唔知聽日Fnc會點呢

有預聽日rng會派膠輸比g2

0-3

Thx 巴打

fw 聽日0-3

兔仔私家雞聽日準備比人血洗20-0

得罪講句 如果聽日fw輸左
8強好大機會係3韓 3NA 2LPL

Rng保到首名出線既話4強唔難

咁SSG 有機提早打SKT LZ

而家KALISTA算係咩TIER,點解次次都BAN

1
前期可以打到而家比賽揀果D AD 仆晒街

難D, G2派膠仲勁

eu is boom

唔洗加如果
btw 想gam 出
cody sun愈睇愈憎
咁撚廢都出到去

FW真係算撚數啦
今次個版本廢到癲，輸埋聽日個場快啲番台灣算喇
MMD呢啲人永遠諗住要人地carry

有無可能八強兩隊韓國隊互打？

SSG小組拎第2就有可能

可唔可以講下係點定

每隊第1打每隊第2

唔會同國避戰?
利申唔知

8強淘汰個配對係某組第一對另一組第二
SKT LZ 9成第一，所以SSG要拎第二出線至有可能喺8強對佢地（好似係咁）

Ssg 次名出線會對上任意一組首名（rng唔計）

即係 skt lz tsm （如無意外）

2/3機會內戰

應該唔會,S4皇族8強同4強都係打自己友

八強唔可以同區碰面
一定要打TSM

呢個真係唔知
如果係咁SSG拎第2都未必無著數

2隊既中路同下路都係正常人
睇上野邊個垃圾D
不過EXPECT同TRICK就柒得多過LETME MLXG

聽日剩係睇2,3場就得

RNG個勢猛撚到 G2打FB先可以完勝姐 打勁過佢既隊就真面目就出番黎架啦
一除番個面具 咪又係電狗級數

咁如果TSM第一名撞到韓國仔都幾撚慘
SSG睇落都幾猛 RNG打SSG果時睇落係更加猛 打得好爽精銳
如果撞到SSG 其實TSM最多都係46開 TSM4 危危地

我假設出線隊伍如下：
A: 1st:SKT 2nd:C9
B: 1st:LZ 2nd:IMT
C: 1st:RNG 2nd:SSG
D: 1st:TSM 2nd:WE

假如A組第一SKT抽中SSG
由於同區
SSG會被派去B組第一LZ
但係同區
SSG會被派去C組第一
但由於同組
SSG會被派去D組第一TSM

八強抽籤由A組第一開始抽對手
規則係不可同區或同組
否則會派去下組第一
仍不符合就重覆

簡單D黎講 因為唔可以抽到同區同組 TSM唔可以抽到自己北美同鮑 韓國也是雷同 因為WE是同組 所以TSM唯一的對手只有SSG
*******除非個8強出線隊伍個次序唔係上面*********

姐係呢個情況下ssg只可以係打tsm？

ok我明啦

咁如果skt lz一直贏，佢地有無機會係四強就互打

B組未必係IMT,GAM都好有機

我個人都係咁睇 GAM我覺得幾猛料 就算用正常strategy 我覺得都一樣屌打fnc

呢隊FNC咁撚屎

唔係REKKLES派膠既話而家包緊尾既可能係IMT

唔係rekkles 連打既機會都無 應該係唔係soaz fnc一定會更好

睇住佢一直carry到最後自爆送左場game真係好爽

見到馬份灰到無聲出個樣 好想走去安慰佢

MSF雖然係廢
但今日都完殺左FW
希望聽日TSM生生性性贏左佢
TSM FAN上

我睇到都覺得好辛苦 垃撚圾隊友

ok既

soaz

特朗德MSF開大技啫 真係好counter大坦
記得MSF係EU呢套係佢地嘅full set黎
有認真研究就應該要知道ban
不過BO1不嬲係廢隊優勢 TSM要證明自己勁嘅就唔應該驚呢種阻住入8強嘅小雜魚

收返lms 兩張飛，俾其他無飛既仲好

lms其他隊想參賽？自己出國同人搶外卡啦

對TSM冇晒其望就咁順利
唔知幫唔幫佢打氣好

之前未開打果陣成班台狗係度吹捧閃電狼世界冠軍台灣之光 依家打完出黎真係柒到無眼睇

個名額會唔會根據世界賽成績變?
如果今年FW AHQ又2隊16強出局 下年LMS會唔會有機會少一個小組賽名額?
多一隊走去打play-in

Mmd次次揀英果陣cam 影緊佢都係笑到四萬咁口都唔知做乜柒 真係想知坐隔黎啲隊友會唔會想開佢拖 鋪鋪都笑住好似突登黎咁troll你咁

SKT 1 一波反cup EDG真係好癲

豬仔仲係到自我安慰話EDG實出到線
雖然我都覺得NA LMS下星期都會chock返轉頭

佢算唔算史上最廢最無恥嘅pro player

有冇人雙排頭十場?

覆錯post sorry

今日又可以睇FW

條友做戰犯仲笑得最開心

日日有花生食

起身撐一撐tsm

得返一個算啦

三個無意思

lms同gpl合併好撚過啦

合左照舊三名額咪仲衰

lms獨立單名額算啦

邊到有講8强唔可以撞到同賽區?
之前lck班教練講一定要拎小組第一
就係因為唔想咁早撞到自己友

係唔係 打埋今日出8 強， 唔見有雙循環既時間表？？？

你當閪係咩

lms靠msi吊命

可能越南仔搶到2個呢

on9少陣?

電狗真係最撚令人失望
反而ahq你話佢輸都輸得冇咁柒
至少我睇既時候覺得真係有d機

TSM一定唔會想SSG次名出線
如果唔係要同佢地打BO5都幾麻煩

AHQ對SKT個場起碼睇到盡曬力
FW就輕輕鬆鬆又一場咁輸

Agger ahq睇得盡左力 fw埸場on99唔知做乜柒

skt係咪贏多場edg就正式將edg踢出局

Fw都唔係第一日柒 完全唔明lms佢點獨大

我廠終於突破八強魔咒

C組有無機會係rng同g2出

跟上面個list, ssg首名，tsm就打rng

G2無可能打得贏SSG

#GAMWIN

隔離組唔打得

今日有無機會睇到2隊1ST SEED 0:3

咪住先，8強好似無同區唔打得呢個規則喎
小組先係無同區

Team WE
TSM
GIGABYTE Marines
Longzhu Gaming
Samsung Galaxy
Royal Never Give Up

睇左幾場lms我真心覺得lms d隊打得太保守,尤其去到中後

Fw 對tsm果場電狗成日禁住黎打,真心唔明點解之後咁縮

講真隻預示者打剩果少少就出去打交,好心一打就打到底啦,最後仲要比埋人地
有巴龍都唔敢湧有高地,個無敵永遠拎黎走佬,講真點解唔一個無敵成隊湧上去打

琴日ahq雖然打得唔差,但係中段拖得太耐跌晒入skt節奏,應該一早就開巴龍迫戰
如果早番幾分鐘迫,我覺得ahq真係有機,萬一唔小心打贏埋就好大機會贏

有睇lck果d都見到佢地一係唔開,一開就打到底

做事唔果斷,太保守

Edg打skt叫雖敗猶榮
輸c9就真係成班執7佢
Skt掩住半邊嘴笑
人地手攞住俾連登仔叫呢個meta係廢物嘅英都輸

係咪打埋今日就完小組?

皇族當年打lpl隊入決賽

點會唔打得自己region隊

巴哈見到，八強應該可以打自己友woh

2015嘅rules，8強分配方法應該無變

堆屍堆到入final

完第1 round

我擔心tsm 嘅原因係因為
bj 唯一係世界賽輸線就係輸比poe
lb 單殺bj
雖然係s4

電狗不如學下GAM咁放開打
話唔定仲會嬴得到
係條巴龍前面UM足咁多年,就UM輸咁多年,不如放手博啦屌

八強可以同區
e.g. s5 koo vs kt

POE今年第一次入世界賽

而家上路係咪league of tank? camille fiora先前呢D咁強勢都未見過

理論係咁
但現實係
1.韓式打法 唔多打少唔開
2.技不如人 你見mmd 咁廢 betty 比大ching 撚就知
3. 角色池淺 冇後期英用 唔敢巴龍打團
結論：都係死撚左去算

而加ad強勢 鬥士好易死 應該得番嘉文可以出 坦係逆風都有用

你講野可唔可以用個腦過濾一下先

Fw係輸bp, 隻trundle完全克制fw陣容，有幾波團戰mmd隻曹格俾人落條柱係後面之後被直接溶化。佢地跟本係開唔到戰，連曹格入場都會俾人秒咁點開？ 之後果場skt決定用曹格之前都ban左trundle就知有幾克制

maple又剩係識分推

有預感今日MAPLE會搶LB
JG會搶李星
AD會用返ASHE
呢種逆META既打法打WE

EDG要是敢出線，中國觀眾絕對幹死你們，出線幹什麼B？又TM的來禍害自家隊伍？滾遠點去
強國好多人反緊EDG

因為ahq廢囉

因為內戰無敵，依加皇族贏左三星，強國人一下子對佢地好大期望，如果edg都出到線，好大機會好似以前咁係做低皇族再八強跪低

有第2 ROUND

原本應該係mmd分推，就係因為唔夠trundle打搞到要maple做分推帶tp ,原本對面有豬女應該要帶凈化，有凈化就唔會俾人firstblood。就係因為隻trundle搞到咁難打

曹格打trundle無得打 唔怪得佢 但配線做得唔好 應該搵Maple過去對線 曹格留係中路

個人覺得bp問題大過選手

貝克屌鳩MMD ON9搞到無BAN TRUNDLE
最尾搞到咁

咁佢真係on9 仲覺得曹格嬴到 根本無得打 已經唔係技術差距彌補到既英雄差距嚟架喎

原來rng 大炒 ssg

幾好睇 係咁攻攻到ssg不知所措

百度抗壓吧d post好搞笑

uzi 勁到仆街 強國唯一希望

入到八強就手痛

一場姐

MLXG前期搞到Ambition遊魂都好重要

未去到決賽既Uzi係唔會手軟

唔知等陣soaz要死幾多次

blackpink

睇返個highlight嘈撚到仆街

edg世界賽幾時做低過皇族呀

唔睇唔知edg咁多black history

Poe唔係s5先出道咩

btw edg輸比ahq就堅柒
係時候打個j先

全lpl最勁jg比你話垃圾

expert同trick係我見過最廢既韓仔

再來一個再來一個

Edg真係
哀其不幸 怒其不爭 以前支持佢地 依家已經心淡

Mlxg係我lpl覺得最勁同最鐘意既jg

從來不要輕敵

LMS 點廢都會有3張飛嫁啦，lms 廢又未真係廢到外卡水平

林志炫唔腦抽一定屌打g2
問題係佢都抽得幾頻密下

所謂勁過fw ge hka咩下場

ll

就快同
I am your new rival同clap faker一樣咁7

技術已經屎過人 仲要銅牌理解

nuclear同chai仲廢
仲未計hka果兩件垃圾once1同dandan

仲有RPG個JG

個陣BJ係用齊勒絲咋喎
好難會再輸比POE

留名今日又垃圾之牙球女

一定係clg是除了外卡以外最爛最柒啦

電狗D自信一直係邊度黎
由牛扒年代拎唔到冠軍就食屎去到依家

成堆連八強賽制都唔知重可以出黎扮代表
呢樣有冇得bin c架

tw 冧巴溫

我試過其實幾頂癮 不過係對加里歐

連續2年出唔到線根本仲衰過外卡

反正LMS資源又唔夠
人才又唔夠
不如去返GPL算啦
應該會多資源D !?

去GPL做咩

GPL窮撚過台仔區WO

冇人才 又冇資源 根本冇得玩
GPL都冇資源
但人地幾個國家總有D人才
GAM咪GPL組出嚟SUPER TEAM
但LMS就算去埋GPL都冇用
AHQ同FW S4定S5個陣都諗過搵SOFM
最後根本搞唔到簽證 咁合併返有鬼用咩

屌你老尾呢條垃圾真係好鳩黑人憎 睇住佢咁垃圾仲好意思咁串真係好炆

屌你老尾呢條垃圾真係好鳩黑人憎 睇住佢咁垃圾仲好意思咁串真係好炆[/quote]

[/quote]

那來的自信

下年英皇玩埋一份驚咩無資源，不過有多少少競爭就真的

英皇仲係RG個班人嘅話咪一樣係垃圾

LMS認真講6隊都嫌多啦
尾個幾隊根本嚟送分

LMS要8隊變6隊 有實力嘅組埋一隊先有搞頭
D廢隊仲要唔係練緊新人都唔知有咩存在價值

呢D 玩一年蝕錢蝕到仆街即刻CUT 啦
個個好似鍾仔咁咩

we對fw 應該g持邊隊?

俾d 冇天份既傻仔去所謂追夢

唔計鍾仔小氣仆街 , 佢都算係咁架 , 叫出錢出力有心搞

淨係艾希 法洛士 後期真係打條撚

台仔 -> FW
蝗-> WE
連登 -> 兩隊都輸哂最好

最慘lms 有韓式思維 , 冇韓式操作呢

練蠱練到四不像 , 仲衰過lpl

FW
贏咗台仔又可以J下星期出線

英皇驚蝕錢

選角跟足韓仔真係

贏一場攞假希望

識用先得架 , 唔講鬥士 , 連隻薯格都撚唔掂

Peanut: "in ROX Tigers the whole team was very humorous... SKT is very serious when the game starts"

韓仔係理解完選呢隻
LMS只識照抄 點打得返出嚟
已經唔講操作

職業隊要訓練去應對meta
而唔係等轉自己既meta
成隊fw好似等緊meta咁

佢唔走SKT 應該遲下會有抑鬱

下年走啦 為左兩邊都好

好笑在ahq打國際賽勁過佢但就係打唔贏fw

rox成班鳩佬都痴痴地線 快樂esports黎
skt見到kkoma都知咩事

又重組rox tiger?

睇peanut個樣都似係尋開心快樂嘅人
以前喺ROX一出場個樣都笑到見牙唔見眼咁
依家成日死老豆樣 退團算啦

練咗但都係唔適應啦似係
點會唔練啊講真

其實blank仲勁過花生仔
走左都冇埋大影響
為自己著想，不如快啲閃人

可能隊伍氣氛影響啫 睇落佢都唔太接受到咁嚴既隊

那來的自信[/quote]
Perkz
等睇fw同g2雙殺lpl

舊rox真心正

強暴強尼
#33539

SKT三連霸冇死角
#33539

劇透撚SKT三連霸冇死角比我狙擊過比動畫POST BLOCK柒 以為改名洗底隔一排我就認你唔到唔會比我再狙擊?

Perkz
等睇fw同g2雙殺lpl[/quote]
呢幾年既WCS屬性相剋如下：

LCK>
NA EU>
LPL>
LCK

LMS就收皮啦

RNG Mlxg：FW問題在隊伍陣容

羊仔

咁公開幫手
不過算啦牛排唔會識諗

如果照我呢個相剋表睇
今日FNC會俾LZ打爆
G2會打爆RNG

琴日光頭先講完唔好乜都賴BP
話啲咁既選手你想點執行自己個plan

我自己就覺得兩樣都互相影響

佢同隊友都唔夾，想勁得去邊

Maple冇態
Karsa玩唔慣坦jg
Betty後期ad係0
Mmd垃圾

上面條友屌你老母，洗撚完巨人post又走過來

舊年rox真係好開心

個時成日一齊著主題套裝打比賽

PRAY超遠距離斷DUKE TP之後追返一局再領先到2-1

貓耳+校服

又提 一提就傷心

但skt真係靠呢種團隊管治先可以拎到3冠

如果我係教練 我另願要rox果種氣氛 都唔要冠軍

But no one will remember losers

打TSM個場FW個BP無野
前中期強勢而且都有打出運營效果
但自己唔爭氣拖到後期 但後期最多都係同TSM 4:6波
去到後期自己隊打團執行力差 咁就係本身隊既問題
但打兔仔就真係關BP事啦
首先剎雅在場唔揀反而揀jinx
都算 我當你想打運營配陣打
點知你上路見到出kog仲揀隻科家斯
中路仲揀隻後期飛機佬
之後輸左就話咩無打出運營效果 jinx無肥到
緊係啦 你個陣都唔係玩強捉死隻kog 養肥jinx 1打5
飛機又無控又係後期角 科家斯控場又難中
咁到底閃狗你個陣係想點?
想肥飛機既同時對面kog成長仲勁
揀隻納帝/樹人強控 中路揀塔里亞/星朵拉/雷茲好難咩?
之後聽埋爆撃安講原來中午個陣ahq同fw打左場訓練賽
小安隻jinx屠betty隻kog
原來閃狗係無腦 無腦出jinx但唔夾個陣

係企業管理 其實成個富士康咁

咪燈 唔想G2隊垃圾嬴到任何一場

第五大賽區呢

所以無人會搵你做教練

電狗邊識睇局勢

G2不了全力支持小狗係中國主場拎冠軍

夠無人搵你做啦

其實正常人都想要冠軍嘅
如果唔係花生都唔會走去SKT
但我諗佢家下都幾後悔入伍，根本成隊野都唔係佢style

咁落去內戰三幻神會唔會0-6返屋企

成班傻鳩
得maple強顏歡笑 配合隊友
我諗佢下年離隊過大陸掘金

其實教練唔係淨係度戰術同訓練咩
我見D戰隊仲有個位叫經理

TSM TSM

點會呀 之前META玩男槍手 李星個陣 佢勁到癲WO 不知幾開心

咁岩轉左META唔太岩佢玩姐

都on9
爆擊安隻jinx個lv都唔同
Betty lv都未係認真安嘅對手啦
你個駕駛員都唔夾部機
好心就唔好出

JINX打KOG點打呀

佢去eu na可能進步重快

佢可能有睇過其他地區比賽
打左咁多外戰
我諗佢都知電狗既實力去到邊
上路雷 打野莽 下路新人 sup嘴炮
Maple叫做低調d

Maple: 我地隊無上路

爆擊安隻jinx講緊係可以射穿kt
（雖然係rr)

對tsm 最好係fw 贏
因為全部1-2 tsm 穩第一出線

是日比賽時間表

3:00 PM
Team WE vs Flash Wolves
評：國共內戰，建議收睇Garena欣賞台狗精彩留言

4:00 PM
Misfits Gaming vs TSM
評：TSM贏基本上冇任何懸念，差在可唔可以perfect game

5:00 PM
GIGABYTE Marines vs Immortals
評：雜魚對決，越南仔B/P可能有驚喜

6:00 PM
Fnatic vs Longzhu Gaming
評：同Game 2一樣亳無懸念，LZ troll game 都可以輕鬆贏，另外可以睇Rekkles 1v9

7:00 PM
1907 Fenerbahçe vs Samsung Galaxy
評：可skip

8:00 PM
Royal Never Give Up vs G2 Esports
評：雖然RNG氣勢如虹，但EU隊打支那不嬲有一手 (e.g. MSI G2完封WE)，如無意外G2應該十拿九穩

夾岩陣 前期做到野係有得打
唔會一邊比人打爆
但佢連陣都夾到咁柒 緊係比人打到無得還手啦
如果佢夾岩陣 至少前中期嬴返7,8K先
就算到最後拖到後期輸左都只係佢個隊實力廢姐

雖然我都想G2打爆RNG
但你咁講怕唔怕比人鞭屍呀

第3場都幾重要 決定B組邊個2SEED

呢個版本其實唔岩電狗
如果中野版本 仲有好大機會8強
因為魔器 令ad輸出佔比提高好多
但betty同其他隊既經驗老道既ad怪物比
真係菜鳥都不如
電狗最強既中野係呢個版本啞火
以前電狗靠中野帶節奏
但maple而家谷住玩庫奇呢d後期英
而電狗大後期能力又弱

整體實力RNG固然高過G2, 但EU打LPL近年差唔多全勝喎

勝率要將edg 同其他中國隊分開
唔係唔準

第一場狗咬狗
邊一邊輸都有花生

唔適應meta就接左佢啦

Maple: 今場4v5 首勝

Edg尋日俾師奶一波gg爽到

唔係1v9咩

Maple: 我們選擇MMD就是要4v5

所以咪準備番屋企
下年得番1.5個位

我睇gam啲新奇玩法都重有樂趣

點都好 tsm下先

mmd 真係好撚廢

如果係tsm就玩政治啦
如果今場fw贏we
就即刻輸俾msf

今次世界賽輸一場都係對大tsm嘅侮辱

但可以送we呢個比較強嘅對手落地獄

後悔? 佢msi贏嗰時不知笑得幾撚開心
唔知點解你地會成日話peanut係skt唔開心
佢依家係喺skt 世界最好嘅team 亦係最撚多hater嘅team 佢地贏就無咩特別 但係一輸就比人瘋狂狙擊
Summer 0-10嗰時比d韓仔屌到飛起
Bang話自己賺好多 叫fans唔洗donate比佢又比人無限放大 最後要公開道歉
Skt永遠都係焦點之一 佢地要承受好多壓力 加上本身skt打嗰時團隊氣氛就係比較嚴肅,冷靜
唔似上年rox咁會嘻嘻哈哈（都同隊員性格有關
所以佢依家無笑咁多都好正常姐

大佬呀衛冕冠軍邊個冇壓力

輸一場半場俾SKT/LZ都算合理嘅, 但D組呢啲雜魚都輸就真係好大問題囉

要玩野都唔係而家玩啦

今日第一場好睇，國共大戰，閃電狗嬴左有機會入番繼續打

false hope姐

今年正常3北美3韓國2強國咁出線 TSM 8強100%撞中韓國仔

fw

其實邊有隊會玩野

Mmd日笑夜笑，我係隊友真係想打尻佢

唔係 係個陣skt戰績差
D人話bang唔努力練習 但bang話自己賺既錢多過你地100個人 你地關心下自己好過
你話抵唔抵屌？

點解 group a同b第二都會係na 有50%係na內戰

邊到有講8強唔比撞同賽區隊伍

佢成日輸左都係度笑，d台仔係twitch都屌鳩佢

奧運咩

屆屆都唔俾 唔知今年有冇改

bang講100人個陣係2月既事
係啲韓仔見skt狂輸先拎返幾個月之前既事鞭屍
咁都抵屌?

今日除左FW打WE 同IMT打 GAM之外
其他結果都好明顯下

係撚

s5已經有喎

有睇SKT開台都知佢地其實平時都係膠下膠下
又9up 又大叫 又特登亂玩
未開始平賽都有講笑有玩
係kkoma 一入黎或者一開始比賽先認真姐
其實咁先係正常態度
唔好以為佢地真係軍訓咁

定係我記錯左唔俾同組

所以支持LZ贏WC

scout真係好柒，死都要出lucian

應該係唔比同組 係小組賽先唔比同區

bang已經係最撚勤力果個都俾人屌

佢話賺100人份係因為fans成日donate比佢
佢係同fans講 叫佢地留翻d錢自己用 唔洗擔心佢無錢
之後skt rr 同summer 0-11 就比hater搵翻出嚟 斷章取義咁狙擊佢

RNG vs G2唔算太明顯, 俾盡37 / 46開

仲有3場要出

sor自膠
應該係同組唔俾分去同一條線

G2 中下JG都唔係RNG個皮
特別係JG 輸成條街

FW

唔知今日有咩奇招

下we打fw都唔明顯

上路中離掛

精神訓練？

然後再夾硬話佢對隊友唔好，自大，對寵物冇愛心，唔勤力乜乜物物、韓國真係好撚顛

scout: 我贏唔到嘅話係唔會pick其他英

咁我都估WE贏 不過覺得WE唔太穩

韓國d hater真係痴線

屌咩BANG 打咁耐BANG勁足咁撚耐
冇BANG WOLF 靠FAKER一早食撚左屎啦SKT

其實WE比起入圍賽都已經回復返個狀態
而閃狗如果未比人打沉既話其實係有一戰
不過好睇閃狗個BP會唔會柒多獲
不過閃狗好鍾意輸2場之後嬴返隊強隊

WE求出Zero 想TSM WE出線

唔洗想 TSM已經出左線 實力高成班

其實成日話想花生走，係因為依加SKT贏又唔關佢事，輸左就賴佢(同Huni)，見到佢入SKT冇曬作為唔抵得佢變成咁先想佢走啫
話Meta唔啱佢，其實係SKT根本俾唔到空間佢發揮，如果佢係LZ咁既team，你估佢會唔會玩返carry jg?
但你話佢有冇後悔，路就佢自己簡既，講多都無謂

所以我支持LZ贏冠軍

閃尿狼今日再唔贏一場真係可以封定包袱走年

唔好講得太定 太定好易燈 雖然大ching照住

agger ching

講真 燈只係對D廢隊有用 有冇見過SKT比人燈死

WE: 熱烈歡迎MMD

agger

skt 要注中 jg
浪費左花生既入侵力

KT廢唔廢

點解啲人會覺得FNC會贏LZ

講中曬
點都希望LZ贏
如果LZ贏下年可能仲有機原班人馬

agger
我地TSM已經係決賽等緊

一定睇好soaz打爆khan啦

FNC無贏過 有咩可能贏LZ

我都想尿狼爆冷等班台仔再打下飛機

LZ暫時又未去到rox咁窮

啫係好似明知道你中意既隊會輸都要陷身家買到去咁解
純粹為啖氣

擺明假膠
雖然我都想fnc贏 但應該得5%機會

台狗都係咁

資源就得咁多 , 除非4保1 ,
而家唔係CARRY型JG META
中路FAKER AD BANG 一定係打CARRY位
SKT 仲要主打中後期團戰
JG就自然唔做得CARRY位
如果變返幾個月前 李星葛雷夫世界
FAKER未PICK LULU 卡瑪 或者球女
花生未會狂尾刀囉
唔好成日都賴咩STYLE
不嬲邊個位負責CARRY 都係跟META 走
NA EU LMS 都冇得玩STYLE , 你打LCK呢種強度講STYLE ?
你做得LCK既選手就要咩META你都要適應
唔通坦既META都格硬要俾你拎CARRY型JG?
剩係識玩CARRY型JG 未就係KARSA level

講後悔smeb先應該係最後悔果個

事實係花生表現冇以前咁好
打jg入侵到對面會令到自己中路壓力低好多
唔洗下下都話skt要註中jg

利申 花生fans(想佢留係skt有好表現)

carry型jg個排 花生有鬼駐中咩
最後咪一樣贏

好撚仆街
見到garena有人話希望FW成為世界賽史上第4隊首輪就0-3嘅隊伍

老老豆豆Smeb入SKT應該會被迫變成Duke咁樣，所以我覺得佢拒絕其實都係好事
(除左預唔到隊友雷成咁)

依加一樣可以出carry型jg...
佢skt連輸之後 peanut打比賽個陣開始冇哂自信

唔計外卡，主要賽區係咪得LGD 0-3?
仲要POOL 1

因愛成恨
對台狗黎講好事黎
因為咁先會有改革

出ben哥定zero

edg呢

點改革唧
你睇EDG柒左咁撚耐
咪又係LPL冠軍
強國咁撚多人打LOL，天才選手又多都搞成咁
台灣?憑咩

閃尿狼 好慘

今場輸埋連台灣面子冇埋

smeb john skt 就變後期強化版kt

3個analyst 2個估we

mmd:

笑笑笑

屌 又要睇ben哥

都係果句今年一定係LZ拎冠,冇一個位係黑洞
策動超快,上路KHAN 一打二都冇問題
skt 既fan都要接受時代變遷

住唔住中係佢地既戰術問題啦
果場需要FAKER硬食幫其他路頂壓力
未放花生去做其他野
果場預測對面係住上住下既
未放BLANK放視野SUP中路俾FAKER拎優勢囉

掉返轉果時係李星葛雷夫META ,
你幾時見花生唔PICK 佢地 ?
重點都係果句 資源就係得咁多 , META要主打咩英未咩位拎資源
樓下同我講佢去LZ 會玩CARRY型JG ?
我只可以講你係搞笑

邊隊嬴唔緊要, 剩係想睇大陸輸
不過FW 想贏都難

佢地整體個人能力強啲 Bang 都開始老啦

連輸10定11場

ben

molamola 要陰溝裡翻船

花生carry緊 faker比人針殺 最後贏=花生唔夾skt
花生cover skt有人carry個陣 最後贏=花生無表現
又想場場花生侵略carry 又想skt其他人贏線?

講定先
MMD死爽沒

如果你話skt 下路實力同lz有分別都話可以打下

至少依家睇咁耐LZ 比賽冇咩隊可以俾壓力佢, 果陣屈機係幾年前SKT

冇留意開, BEN有咩問題?

Maple

上路勁 中路穩 下路對線屌打skt

可以 , 你出圖奇JG , 索拉卡JG都得架
但係打得LCK 打得世界賽 你唔會咁做囉
都係果句 , 永遠都係META話事
講STYLE 果D根本唔理解比賽係點打

成隊FW 都係抵死

最慘係MAPLE 我覺得佢打機心態好好,轉隊啦

電狗個bp
已經當對面係老鼠假想咁pick?

見到ben pick janna安已不
生性d啊WE下路

車長都捉到gorilla 030
我覺得針下路有諗頭

投票

WE
FW

第一種子2隊0-3

好似好多隊揀JANNA都嬴

呢個係你自己作架姐
佢果時李星葛雷夫場場屌打
邊個屌佢呀 ?
唔好係到屌稻草人

佢玩engage champ勁 但保排一般 而且大型比賽好多時zero打得好d

cuzz summer都試過比人針爆
Khan 到依家除左j4 未pick過其他英 到底坦綀成點都未知
Lz係勁但係一定贏就誇張左d

又gay佬

2邊鬥玩4保一WO睇黎

Fw仲夠膽放老鼠Janna

mystic舉重

其實我覺得WE first pick tristana好似好d

都應該係WE贏但係個心想台灣贏大陸

對MAPLE都要BAN球女做乜柒

j4 flora jax 蛇女 jaycee

唔BAN酒桶

竟然敢放加里歐

等睇夜曲

mmd shen

邊識球女呀maple

牛扒定統神肥D

Group stage 100% win rate

Maple 隻手 睇得出 佢係緊張多

係時候拎番Impact既shen同MMD既比較下

唔認為LZ一定嬴
但KHAN 拎過好多英下 ..

957藍寶燒到mmd叫老母

0-3 fw

又用慎

MMD 慎

vlad ?

MMD用憤 人地打完想落黎

impact隻shen同其他人隻shen兩隻英黎架ching
mmd

想問點解今年龍獸無人出？

塔里克開大 酒桶炸散
又同一種輸法

VLAD MID

都唔緊要 , 放埋老鼠珍娜

本身已經係勁角 , 仲要係we 最鍾意用既保排陣

fw 咁快放棄治療

搭taric唔差

又可以恥笑下mmd shen

我無話花生個陣比人屌喎
你係咪眼殘呀
我話個陣好多人話faker比人捉爆 啲人話花生唔夾skt

因為冇clg huhi

出現了，vlad

exact7ly

vlad對galio 對線有優勢

MAPLE

Vlad唔係廢pick黎

huhi真係人機合一

skt揀rakan j4 cho 係打後期開團，有老鼠隱形企好哂位，球女可以接大，2隻carry位一定跟到開戰，aoe傷害高
你edg學d唔學d，3隻開團英都有，但中路lucian後期傷害低又冇aoe，varus手短冇隱身冇移位又係跟唔到開團，結果控制中哂連1隻都殺唔女到

上次先笑完impact曹格vs mmd曹格

Gg

soaz: dog champ

Huhi隻龍獸真心勁

i mean worlds group stage

閃電狼有曹格都唔敢pick

Fw個陣大後期好勁
但

957揀埋 maokai 麻
feel 到rumble會俾人camp 到傻

上次fw出血鬼比g2炒蛋

Mmd單推得啖笑

上年打柒左rox

可唔可以評價下fw個陣

先兩場 個sample咁細

FW首殺

impact隻曹格同其他勁既上路比唔算特別出彩
但shen就

前期打撚囉

maple champ pool 算幾大
反觀閪

根本就唔洗坦
直接線上打爆GG
你估EDG咩

soaz: 曹格is 垃圾 I can't even 咬巴龍

Lv1 roam 記憶猶新

呢個真，單推maple仲多

上年龍獸好J 到

冇後期嘅team打後期

要相信牛扒 , lms 第一教練

lms同lpl完全唔識用shen打41同支援，淨係識on99抱團

怕唔夠輸出

但頂多只會出到一場

MMD: 俾RIOT屌我搞到曹格WIN RATE 跌左, 不了

957閃嘲觀眾

剌客同法師都勁，係近呢年狀態差

後期 尿狼都唔撚識打

we個陣如果前期打出優勢可以壓住fw黎打
不過要睇埋fw前期輸得多唔多
但如果fw前期有優勢咁fw就易打啦

FW次次BP都淨係諗住自己拎個好陣 完全唔會理對面拎到咩英
你睇自己個陣靚 但係人地果個陣仲靚呢

唔識逼巴龍用後期陣

穩定性黎講fw個陣6:4we

正常打RANK 每條路至都要識玩5,6隻英啦

MMD其實可以練下加里歐都唔錯

你up乜春？
我就真係好耐冇見peanut打出carry表現
最近係cover 入侵 gank 3樣都做得唔夠喎
你講d線上表現有咩意思

質隻shen比mmd應該都係諗住唔理上路

Mmd已經爆炸

mmd燒豬

2.3 KDA

俾人燒左半條血

mmd

MMD

FAKER比人捉爆咪就係因為PEANUT唔夠COVER囉

康d尋日前期比sven狂撚
karsa又唔搶酒桶撚鳩佢

果堆仲係到講STYLE ,夾唔夾既毫無參考價值啦
永遠都係META META META
你唔岩META , 連FAKER都要俾EASYHOON換走
跟住FAKER都要狂練後期法師 , SUP型法C角去頂返EASYHOON個位
花生點樣打 係成隊既戰術問題 ,
係KKOMA一早已經講定左唔係果條友咩STYLE
果班仲係到幻想咩花生去LZ , 就算呢個META都會玩CARRY型JG 果D根本係搞笑

未爆喎

尋日sven前期真係好撚勁

好似睇緊sk sven咁

恭喜fw 成為lms 第一隊0-3

你同我睇果場係咪唔同

Mmd條廢西鋪鋪都輸兵，去食屎啦

season7 meta

其實識分析下bp係咪要打下rk
由s3尾打到而家 比賽不時睇下都唔多識睇bp
我係完全NG玩家

點解仲會放加里歐俾WE

2隻姐Ching

直到送頭比人夾殺前 佢估到對面係邊架 反埋野

頭先betty跳去打對面ad 咁快又可以跳返出去?

唔覺得拖到後期fw 個陣有咩優勢

對面雙大坦+ 老鼠珍娜

你隻血鬼入唔入場都難講

鬥ad 輸出老鼠又唔會輸俾你

鬥分推慎又唔夠藍寶打

後期一定保得好過fw

MMD = 上路閪

打爆左招E技 W會RESET

2回事
打RK只係需要BAN你最唔想見到既英

thx

peanut自己都有講佢捉唔到對面jg個位啦
就算佢唔cover中路都可以有gank同invade既選擇
jg前期幾重要唔洗我多講啦？
的確係佢依加狀態表現唔叫的上最頂尖喎？

ON9加里歐擺到明係WE核心

依波

講一D唔係比賽既野

最近打RANK,我排開SUP(基本最大路果d都識玩)

好多人玩ad 打rank 都唔係肯出遺盾, 次次都好遲先出到魔器

karsa好緊張

放加里歐唔係問題
放左酒桶就仆街了

我既意思係LZ既自由度會容許佢簡返D佢舒適既角 唔一定係carry jg，至少唔係酒桶豬女嚟D玩唔好既

比較最好睇就係BP果幾分鐘

收到ad都有賺嘅

唔抵

1換1

龍獸本人

比人輕鬆反打 推唔到塔 上路開通

打rk係怕見到hard counter/自己唔識打
打比賽係講陣營/戰略

mmd你座塔呢?

講真除非你係果D職業賽評 ,
日日都要研究D BP ,
如果唔係純粹靠你自己玩開既經驗
冇鑽石係到分析比賽都係9UP
白金以下無META

當然如果你大師精英都可能當鑽石係9UP

First blood, AD換SUP, FW算係有少少賺

5捉3 1換1 最後上路輸20CS了 蝕到嘔

KARSA頂多下 隻基佬咪唔洗死

Betty 招閃太遲交

mystic啲flash真係

基佬招大放早左小小之外都算咁上下
fw黎 你估lz咩

鑽石

魔器nerf左啦

你弱智? 4打5 上路推咁多 點睇都係WE賺

karsa比人反哂六雀

stylish

下次we一波上路塔+大眼 可能加多座上內塔or中塔

C9果斷好多 打閪四個閃穿左個中路佢

Gg fw

無啦mystic有一個頭

soloq同職業5v5係2回事

明知係弱點梗係打爆佢

Mmd有邊鋪唔輸兵

個次真心笑左 四條友閃去殺蛇女

老老實實 我覺得係交多左

mmd真係黎賣笑

FW 仲廢過AHQ

WE拎得好靚

咁都唔洗死一個

mmd俾人燒到不要不要

以為自己係impact

mmd 黨員

玩完, 台狗真係好撚廢

準備gg

係時候轉去台仔台

真係好鍾意captain flowers做casting

半個impact都無

點解KARSA可以係咁比人搶JG

係咪BETTY 招大打走佢?

不過呢鋪講真，打藍寶唔係易打，又要開大支援下路，輸兵都好正常

射走閪夜

梗係兩回事
但至少你要有果個水平明白人地做緊乜
人地點解咁佈視野做乜 , 點解果下唔硬開點解要退
唔係果個水平點睇都唔明

maple比人推線

成隊都柒 已經唔係mmd 一個人

FW真笑死人

KARSA R炮娘你推走

呢波真係笑死
比we捉哂路 知你冇得打 亦都唔敢打
首塔輕鬆到手 再阻betty發育

中上都俾人推線 , 成個上半部冇晒啦

Condi同CL真係完全兩個level

未打先輸3k

收皮啦台狗

風女反應

呢一波唔知點講

反觀meiko

wow

957

打得唔差喎

MAPLE 太慢

洗衣液隻galio真係打得好好

Mmd

WE做乜撚

fw呢波靚

ben生性左

betty真係

we太貪

clown fiesta

終於夠薑打

vlad 對we 個陣，真係唔會死

藍寶無TP都打

WE Throw 哂之前啲優勢

仲係贏緊經濟 台仔以為自己打緊soloq?

點會 贏緊2塔

俾人開wor

個TEAMFIGHT好撚低水平

兩邊鬥柒

swordart想放暈
mmde走搞到暈唔到兩個
如果唔係beety唔洗死

原來隻GALIO R未用

MMD 如果第一下TAUNT 隻老鼠 . 可能嬴得仲多

後期陣唔夠廿分推左兩座

有咩問題

睇兩舊垃圾互打

FW唔係後期陣?

呢場會戰內容都好極限 覺得電狗其實唔廢 不過對手更加勁

pick塔里克真係好浪費蛇蛇 搞到betty都打得好差

唔算太後期

依個真係無計嘅

condi

we想點

開左大都唔夠膽打

we太睇小fw會戰

咁咪即係廢囉
相對其他賽區而言
We仲要pool 3

呢兩隊垃圾同TSM好大對比

俾人重預示

開晒大唔敢打

吸血鬼+TARIC打哂都叫唔後期?

兩邊都係度賣笑

兩隊都好低水平下

上年C9都3-0 之後...

WE 同 FW爭第2名出線

你呢啲咪為反而反囉 2隊都勁唔得?

巴龍之子被重走預示者

-6

第2名出局？

依場係咪唔洗刷 死爽沒

你陣間打哂比我睇囉
穿到減傷+珍娜盾先講啦

仲有隻tristana

唔算太後期

快D打死閃狗啦, 唔想成日見到MMD

咁多人吹奏tsm真係笑死

we鳩鳩地

真係慘，we得酒桶e r開戰

betty原來真係唔識玩堆大ad

betty玩炮娘至少有得射下
前幾日玩varus真係0用處

2隻保AD ALL IN係TRIS到啦

總之LMS就係垃圾啦
唔好話兩隊都平分秋色

個次單純屈奇招
選手實力未屈機
俾人破左招就收哂皮

總之電狗嬴就係對面廢啦

利申：唔係電狗fans

有咩問題, 好過吹奏LPL

呢度好撚多銅牌言論

岩岩we成堆堆埋係草個下直接開佢地仲好啦 血鬼招大仲要中晒

真心覺得unified 打得好過betty

on9 betty跳入去

betty跳入人堆

希望Tsm misfits出線 fw we一齊回家

當自己bang

Betty 傻左

之後閃走

想佢玩老鼠

想收人 但又唔夠力

真

低質team fight

琴日小狗都係咁

血鬼連老鼠半血都打唔到

你想講大清下話

兩隊teamfight鬥鳩

我係覺得敢打好多 betty好似比人屌完之後
縮頭縮尾咁

呢樣真

炮娘半打膠唔洗找

BETTY
岩岩吸血鬼沖入去打AD
D回血痴線到回滿哂

如果係大師兄

一早拎埋DOUBLE KILL

同大師兄差好遠

KARSA係咪有心想玩鳩廠長
廠長玩得柒果啲野佢全部揀晒，仲打得好過佢

FW爭你老母咩

電狗隻AD 有冇得收頭都未知就跳

連ie都未有,邊夠力呀

追佢隻SUP 好過啦

蛇蛇個大開慢左

衰撚過NL

mmd果種廢

大Ching Trist高好多班

希望MISFITS 爭氣D

JG得果幾隻 諗多左

FW 好想贏

唔明點解台狗會吹捧betty呢舊垃圾

maple 好努力咁carry

點解成日放完基佬大要拉後?
咪晒左招無敵?

輸左同出局冇分別

跳入去比人虛弱加嘲諷 差啲死

點知我地隻SHEN滿血咁濟企係後面開大姐

記得NL打線垃圾 打會戰輸出好似果年頭幾唔知有無記錯

TSM比賽內容好太多
玩炮娘收頭 吶兒大五隻 庫奇A爆對面中路

mmd真係唔講得笑 係大陸打應該日日收刀片

其實有無敵就退 冇無敵就打咩玩法

炮娘未出第三件大裝未夠力

因為攞黎走佬

fw 慣用招數

廠長豬女比人屌>KARSA就揀黎前期打到飛起
廠長J4比人屌唔敢先手開團>KARSA就自己EQ大入去

JANNA 一個大食哂

調整positioning緊要過硬打

連兔仔都輸就已經決定左佢地出左局啦

但又要跳入去

唔明點解台狗會覺得FW好有機會四強

佢係大陸LSPL都打唔到啦

呢場贏唔到下個禮拜唔洗打啦去買手信好過

炮娘至少要3件先痛,上面班友拎黎同大師兄比,大師兄果時差唔多齊裝喇
係bettyon9到,得1.5件就w入去諗住收頭,傻撚左

十足十pawn上年隻吸血鬼舉重咁

TSM真係成組最勁 除咗sven

睇見maple都覺得辛苦

黨員

隻血鬼j4一入場 珍娜就開r真係唔知點打

調整足三場 終於知自己唔係打WORLD既料

死爽沒?

shen明知有眼都b

廢到喊

MMD
紅眼

MMD係咪弱智

睇到唔走

MMD果種廢...

MMD真係弱智嫁喎

mmd:我死左喇

台狗年年都睇小除左韓之外其他地區架啦

唔TP走做乜撚

mmd真係黎搞笑架喎

開左大 , 退定上就係FW決定
咁就可以控好個位黎開打
只係佢地真係唔夠打姐

連maple都睇唔過眼
自己一個bd算

mmd 真係弱鳩智 , 睇住住藍寶咁樣行上黎都仲要打隻眼 , 唔知以為佢後面有大把人救佢

0物防俾隻圖奇 a死

宇宙第一上路

SOZA同MMD邊個廢D

mmd: 我暫時kda有7

隻藍寶咁樣沖埋黎走去打眼係咩玩法

mmd退休未

都係投SOAZ一票

老鼠已肥 此game已完

巴哈世賽前一地都係精, 係咁話FW D組首名出線

今年連MAPLE自己都唔好態啦
只係隔離班人更廢

我諗都係so牙屎

MMD真係....低智到

上AD輸一倍DMG

不用分那麼細

企真眼b 都算 點解仲要A埋先走 真係弱智

隻shen仲未有物防 trist又得兩件半裝

有排先夠打

出九頭蛇既SHEN低傷過全坦J4

soaz 廢極間唔中都有 d play 睇下先
mmd 係零呀

由上年WCS開始
啲人就預左FW勁唔得去邊

話FW入到四強嗰啲肯定冇睇上年WCS同埋s7其他region既隊伍

咪就係講緊個意識囉
唔知自己收唔收到頭都跳入去

啲台仔太鐘意J歷史
閪單殺faker fw贏skt都記到而家

拉後身位e圖奇閃咪得，完全無細節

有啲連泡仔都不放在眼內

後期團吆炮娘一定唔夠老鼠打
老鼠有貫穿 差太多

再來一個!再來一個!

老鼠有珍娜BUFF痛到傻

至少等maple出埋金人先得

今年啲play咪害死咗馬份

SOAZ係自己打唔好就會自爆果隻廢，心態唔好
MMD係真係純粹操作廢，但係唔會自暴自棄先
所以我都投SOAZ一票

soaz個種廢
我唔明點解打完og仲有人收佢

J4出蘭盾先真係好咩

MMD 戰犯

招大又開黎賣笑

taric招大無一次係用嚟同人打交換血

D大真係亂鳩咁黎

MMD又成功呃咗隊友招大

Trist 完全打唔入Galio

唔洗打 輸梗

諗到台仔崩潰周圍咬人就興奮

mmd成日浪費taric ult

關咩事 睇隊友咩英架姐

上路條撚樣單線唔夠抽出哂魔防 佢唔坦邊個坦

射走老鼠

BETTY點死嫁

隻ad打左5下連盾都未打爆

CONDI

其實閃尿狼好戇鳩，永遠開大走
個個團都係咁

XIYE 隻GAILO 出名硬.

TARIC大技又冇用得好

mmd最多都係0
soaz係負數

唔使睇
WE已經贏撚左

企柒位比人融左 唔緊要

真係多謝betty peel都慳番

國共合作0-3

我狼威武

次次都係幫人走佬

d火力差咁遠

如果頭先唔係MMD走太前逼走GAY佬招大都可能有得打

mmd算係咁啦

笑撚左 個個都係咁嫁啦

痴線 團戰逐個逐個射殺快d定幾個貫穿射殺快啲?

閃尿狼

好撚廢 fw 睇左3場 得tsm果場前期唔錯 其他淆下淆下咁 永遠係比人打果邊

betty 有閃有光盾都唔撚用

betty好撚廢

mmd下去

唔關事 根本係無人理佢先係咁

lpl fans真係弱智

有冇人覺得betty d 企位好似怪怪地

FW GG
老鼠肥到咁...開R企到遠遠都穿死你

成場都叫算你咁 , 有冇咁低要求

年年都話NA EU綜藝
年年一有NA EU實隊賠率好過FW AHQ就屌人自HIGH
實際上就係年年WORLD CHAMPION對到EU NA都係輸多贏少
到左今年都係一樣 都係未訓醒

又大走老鼠

同大CHING隻砲娘比真係高下立見

再來一個 再來一個

老鼠痛撚到呢

拎左4個頭

開完大走佬

FW打成咁真係唔應該贏
但唔想聽到班大陸仔係咁自high 9叫呀

好心基佬留番招大專心保佢啦

前日有D傻鳩仲話佢POOL大識玩CARRY型AD

0 同94

mmd 笑死

期望隊越打越廢既FW不如期望下年HKA算

TSM waiting room ResidentSleeper

karsa 94 damage

KARSA 係呢個世界賽表現都幾廢下.

係咁多場都廢.

好似用親taric都柒

mmd又企眼

老鼠

老實講 隻基佬成日曬撚左招大

taric ult

gg

MMD 隻慎廢撚到
比人射幾野冇撚左勁多

根本就係之前FW打CLG既翻版
又係死係中路草叢位

老鼠個盾同D回血癲到

swordart弱智? 咁樣開大

都係個句 開完大個個退 冇人打

TARIC個大開得咁柒

睇MMD 同IMPACT的SHEN真係高下立見

WE保AD勁撚到呢[sosad

呢個版明顯唔岩佢玩
佢係獅子 李星果種強

頭先邊個話血鬼加gay佬無敵?

MMD完會戰 滿血

話撚左 有乜可能唔BAN加里歐
有加里歐WE好多核心陣都出到

配合0

lms無論邊年都係
入到小組賽多數越打越差
只要輸一場個狀態就越打越差

maple1之外4位

betty

準備0-6 啦

佢隻JINX仲勁過TRIS

mmd:回家

gg 33分鐘

巴哈 ptt準備

fw d配合差到

betty好撚廢wo a都唔敢a

Maple最後Q錯人

betty仲廢過mmd

Ptt，巴哈準備

令願佢地直接法洛士+瑟雷西直接打線算

而家咁樣轉玨好撚柒廢

台狗
0:3

台狗真係笑死人

BETTY 唔識玩呢類型ad

屌你老味taric開親大都冇人敢衝

嗌又唔得唔嗌又屌人圖書館

滿血開無敵

啲大技其實想點 一口氣開曬

fw 有冇機會0-6

電狗7到呢

ON9 GALIO硬到
頂住兩座塔食兩邊三下塔傷都未扣到1/3

玩taric

POOL1 0-3

成隊都垃圾 收皮啦

蛇蛇招大有吸過咩傷

台狗就係台狗

兩大幻神已0-3

台狗

betty carry
玩咩ad都撚唔惦

seed 1

今場MVP係CONDI啦
佢巴龍位果個開戰勁撚到

講個笑話 LPL LMS seed 1

下年見

盲反係咁上下

MMD死左重要閃ICON

唔怪得淨係識玩varus

台狗咪撚再打飛機同EDG一樣垃圾
人地打SKT,你打乜柒呀

Betty仲衰過NL

mmd打到咁撚柒 迫karsa出坦裝先
成件事根本就錯晒 mmd坦又坦唔起 傷又無
如果把海神係比karsa拎住差好撚遠

twitch好痛

蛇蛇玩塔里克真係好浪費

Betty廢咩？明顯隻sup仲廢啦

開始屌鳩mmd 未

藍寶招大 靚到

Betty有無金牌水準

駁唔到

fw0-3係咪可以返屋企

台狗又要哭喪啦

2個POOL1 0-3

電狗

係

再來一個 再來一個!

台狗果種廢

taric招大無邊次係拯救到世界

訓左無睇 自稱世界第一台仔大炒幾多比0?

垃圾台狗 比我就真係深潛算

真 台仔成日話無坦 大師兄打佢地果場行最前 唔洗坦點計先

7到呢

話撚左佢POOL細先出法洛士嫁啦

D柒頭又話佢打RANK識好多AD 打成點呀睇過

企位又差 輸出仲低過對面D坦

內戰個時BETTY幾勁.
一出國就唔掂

成隊得maple叫似樣d 打撚咩

唔撚識玩塔里克咪撚玩啦 次鳩次開完大個個企係到 一係就遲d先開啦 一係開緊個陣即衝啦屌

FW = Free Win

恭喜閃尿狼0-3 成功成位lms之恥

Betty 隻 Trist 同大清嗰隻比真係相映成趣

出現了
最後波團ew老鼠都唔夠

都唔明點解fw可以lms屌打ahq

Maple 同閪換人啦
呢隊FW真係柒到

MAPLE好慘.

we 個核心角明明係 galio, 咁都可以唔ban
真係望唔旁

隻taric完全冇夾過咁 默契差撚到

今年笑話
LPL LMS Seed no.1 0-3

電狗有望成為史上第一隊pool1 0-6嘅隊

fw提早翻屋企

因為an未轉mode

LMS聯賽係世界一流水準

唔好叫台仔回家啦

佢地全家死撚晒啦 都無家了 點回

因為ahq更垃圾

想快啲睇GAM

招大晨撚早 癡線

ahq好勁咩

唔知Edg會拎分先定fw呢？

但暫時ahq贏到

乜原來1號種子咁既料架渣

我都覺

有私家雞唔怕

D距離感差係咁 UZI用係咁用最大距離偷A人 未打團都POKE唔小血
呢件電狗AD 成場企係後面

前幾次都叫做為左救人曬左個大
最尾個波就真係

lms 真係咁多賽區最廢

所以愈來愈唔想係台服打rank

開完比人打

成班都ON9, 右邊班人真係, 睇得自己隊那麼高

嚇下佢就開大

格食格 AHQ今次打得幾好 起馬睇落係有D火

見撚到MMD條友成日笑笑口同咁自大就知佢地ON9

ahq真係要多謝ikid

路人場塔里克 開完大次次唔係打

玩taric又唔鳩開戰 玩嚟做咩

其實betty係咪怕mystic pick tristana所以先pick

內戰四幻神只差G2落去團聚了

一隻企位廢, 一隻開大廢, 啲暈都廢廢地
兩隻都廢, 大家打和, 打LMS魚腩隊咪勁, 一打其他隊就見真章

G2都幾難

我覺係團練淨識呢隻
其他玩得仲廢連出場既程度都冇

溝通好咗

有fb送分

88FW

呢隊仲黑人憎過電狗

大師兄果啲踩鋼線操作
捉唔到咪神囉
但係早幾年佢一俾人捉到成隊

恭喜fw成為lms冠軍

maple 轉隊啦

打LMS冇用過塔里克 一出世界賽連玩三場三場都垃圾黎 唔識玩咪玩啦

拎ad黎做戰犯
睇清楚隻sup點開大先啦
未撚同jg mid夾過咁

S5 抽ORIGEN -> 我們贏了

去eu na打算啦

Fw好慘架啦 唔好再討論邊個打得差
因為成隊都咁撚廢

Ahq比賽起碼有內容
打skt 嗰場都好精彩
FW?

今年穩左好多啦仲講早幾年

佢早開係因為隻mmd冇血

WE都BAN兩隻SUP
你咪BAN埋JANNA
大家一齊唔好香爐算
又放JANNA比人玩隻垃圾塔里克

EDG G2 FW 3幻神個名真係唔係流
仲要3隊係本土都係咁黑人憎

個場出chawy成班醒哂

mmd雷係常識
但taric d ult真係抵鬧

得張相無笑嘅maple吸血鬼carry
台灣最後啲天才幾時走

宜場只可以話陣容差太遠

s5有睇eu lcs就知origen啲戰術好j到

玩taric就係要玩開戰 同人一波一波咁大 人地出隻rumble開大呃你大技你又真係亂開

真係服撚左fw，中路adc都係選後期英，明顯就唔夠輸出，就係咁打小團，人地we一隻藍寶都夠做啦屌

ahq打左三場 除左打c9 交足貨啦 中路狀態差成咁
反觀fw 由bp輸到尾

唔怕 我狼今年一早拎咗世界冠軍了 不過係iem

你咪睇下電狗打TSM個場囉
DL一次都冇比人捉過 電狗打BARON 10次有9次比DL POKE走

其實尋日已經知
一見到有老鼠唔選選隻jinx,就知佢唔撚識玩堆大ad
係估唔到炮娘咁簡單既英都會唔識玩

Maple真係好撚慘

maple波波都打足傷害 下路0傷

Maple karsa ziv an chawy一定要走
唔係哂9哂

唔洗捉戰犯啦 成隊得MAPLE玩得叫正常

蛇蛇唔撚識玩E隻就收皮啦 死都要PICK做乜鳩 咁多勁SUPPORT唔用

MMD廢就早知 唔意外

第一次見到有隊野玩塔里克係可以咁撚廢

明明sup 開大 , jg 可以硬開俾血鬼入場

咁撚屈機既combo 一次都用唔到

tsm?

睇fw睇到一半已經知道輸硬
反而睇ahq打世界賽, 睇到一半都仲覺得佢有5%贏

關咩事,比賽j4一向全坦架啦

TSM一早唔係幻神啦

暫時睇係穩
但狀態呢家野好難講
打泡仔見真章

Taric ULT

暫時3-0

大師兄 休息完明顯邊方面都好左 冇咁獨先

基本上第一周03嘅隊一定番屋企電狗edg

感覺ZIV 應該比EDG 買左, MAPLE 可能完左今次, EDG 都會買佢

FW好心學C9出返CARRY型JG咪算
KARSA D坦JG真係算撚數啦

我覺得MAPLE已經好撚勁 帶住4件垃圾
比著死亡宣告已經打撚柒哂4條友再踢撚爆部電腦

SJOKZ今日著得好靚

有隊咁既野係D組想叫我TSM同佢地團聚?

吸血鬼打得好好啦 係karsa D 配合真係廢到

taric都係睇咩人用姐 本身唔廢 WE都用過幾次
corejj上次又係用得幾好 仲有幾隊都用taric嬴過

終於有我大清

KARSA根本就係弱化版花生仔

牛排有腦就唔會第二場比人bp屌打

日日都J

去韓國打次級聯賽又好去lpl又好
走啦屌你地

係就好睇

橙呀 hang jai

無啦得翻三幻神

琴日出graves係因為打j4有優勢
同埋中路syndra推線先嬴

真係好好j

karsa算撚數啦,果陣真係死好命比佢遇到成年幾兩年都係用carry型jg既meta

一到坦meta就現形

又係呢個女翻譯

tsm難啲

First seed 0-3
Third seed 直頭小組賽都未入到就先0-3
LMS真㡳垃圾 撐果班都低能

一講到EDG xiye忍笑

肥

正